【新車發布】恒大健康推6款新能源車 取名「恒馳」目標全球規模最大

屌做乜鳩係咁賣廣告
啲車款又柒，成陣支那味出曬嚟

屌貼唔到內文嘅

因為真係大陸車

新能源車在國策技持下近期成為市場焦點，恒大健康（00708）早前公布計劃改名為恒大汽車，轉型發展新能源車，集團今日宣布，在上海、廣州同步發佈「恒馳」首期六款新能源汽車。

6款新能源車名為「恒馳1」、「恒馳2」、「恒馳3」、「恒馳4」、「恒馳5」及「恒馳6」，六款新能源汽車的定位各不相同，覆蓋了轎車、SUV、MPV等乘用車全類別，以及A級到D級全級別。

是次集團與Anders Warming、Michael Robinson、丸山公顧等頂尖國際設計大師合作，以打造藝術品的態度及豪華車標準打造一系列世界一流品質的車款。集團將積極推進生產計劃，盡快推出「恒馳」上市，以把握新能源汽車的快速發展機遇。

恒大健康表示已構建覆蓋動力電池、動力總成、先進整車製造、汽車銷售及智慧充電的新能源汽車全產業鏈，在各關鍵環節擁有世界頂尖的核心技術，並實施全球一體化研發模式，在中國、瑞典、德國、英國、荷蘭、奧地利、意大利、日本、韓國等國協同研發，力爭在3至5年內成為世界規模最大、實力最強的新能源汽車集團。

恒大健康今日收報37.05元，逆市上升3.6%，成交額13.3億元。

搾架咁既出街，肯定被人恥笑

真係好撚柒，同tesla差好遠

賣車係卓頭，配股賣債券先主菜，債券長賣長有，話之有無錢賺，總有人買

繼續吹

壯陽藥？

屌好柒呀救命

大陸廣告特色 又煩又多又密

偉哥?

見到就想嘔

但近年好強強國貨車

送比我都唔撚柒揸，我話嘅

[/align]
恆馳1[/align]
[/align]
恆馳2[/align]
[/align]
恆馳3[/align]
[/align]
恆馳4[/align]
[/align]
恆馳5[/align]
[/align]
恆馳6[/align]

咩spec先，行到幾多km先

送俾我我照要

轉手再賣俾仇人

btw 喺tvb賣行廣告但其實香港又未有得賣，係咪可以理解做佢地直接課金比tvb?

6款新能源車名為「恒馳1」、「恒馳2」、「恒馳3」、「恒馳4」、「恒馳5」及「恒馳6」

d名真係難諗啦

幾多人用

連個名都要炒一半

英文係咪

Hangz ?

乞嚏

聽到個恒字都唔開胃
即刻諗到恒大

揸果d 個腦應該有問題，保險唔應該受

佢個個台都賣

個廣告煩撚到
要賣幾多次呀
屌你老母viutv

擺明托股價

仲衰過brian cha

幾奶共既中產都唔會on9 到買 支那車啦

個個電視台都播
架車又唔係香港賣，想點？

77 台都係

我老豆睇完仲話恒馳4正想買

啱呀, 送佢返大灣區囉
以後唔好返嚟

望到個樣，見到個品牌名，就知係支那車

六架都好撚柒，講真

抄鳩寶馬x5 x6

揸呢啲嘅肯定係自我感覺良好嘅人
一定話部車靚，又舒服又平，車感好好
係你地唔識貨

同班藍絲圍爐取暖

連廠都未有，就賣廣告，整得出嚟到十年後啦，Tesla個專利可能已經完咗、到時又可以偷用。

畫幾幅電腦效果圖搵幾百億返嚟

個廣告真係好撚煩

柒到會唔會自燃爆炸

咁既柒樣想全球第一

叫做乞痴咁盞鬼

VIU 個含大廣告好撚柒煩呀!!!!!

想人買股票？？
定係世紀騙案？？

你做媒㗎？

應該未比人見到恥笑都已經爆炸

淨係睇車頭 都覺柒

搞到我諗起蘋果廣告公司，煩膠賣好多次

好似將歐洲名車款+Tesla打亂種咁

就咁叫123456
含大有起開樓 搵個人改名好難？

畫虎不成反類犬

屌，柒撚到

我買tsla唔撚好

改名係抄10兄弟定點123456 都改得出

Viu都有，賣得好恆，唔似真心賣車，純粹想做勢cap水

二三十年前概念車feel

個名同logo 扮波子
車就抄tesla
正宗雜種

俾錢買㗎咁撚樣嘅車
我搭巴士好過啦

造勢cap水

未正式出厰，都唔知幾時整好成部測試埋行得

邊間廣告公司創作架
又老套又煩悶

抄tesla咁用數字去命名

個個台都有呀

真係揸出街都比人笑

唔怪得知成晚都播 好樣衰

Now係咁賣廣告，以爲返左支那

睇個廣告嚇死 以為波子搞d咁嘅嘢

你當你仇家戇鳩架咩買支那車

隔離登隻樂視牛牛

想抄tsla?賣幾錢先

乞嗤123456🤧

邊間歐洲名廠啲鬼面罩會咁撚柒？

有無人會敢揸出街
係香港

又係左抄右抄

公道講句 係幾靚既
但國產野得知殼是常識

恆大 d 樓咪又係
恆大。XXX

邊有香港人會買呀??

波子溝 audi

我揸ae110好過

想抄 telsa 但又抄得柒

中國牌子

咁嘅樣
點溝女

咁要睇下性能賣幾錢
咁嘅樣如果賣Lexus嘅價錢點解我要買你
買Toyota都好過呢六部
但你可能會話
呢部係純電車 無得咁比
係嘅 但係依家都多新出嘅車都係油電混能
差唔到好多

Tesla+Porsche+Toyota rav4+BMW x series
抄兩抄又一架新

靚？Ching去驗眼啦

屌, 原來廠都未有

最後都要睇SPEC 同錢 玩半年就放左佢

睇完電以為 自己番左大陸

5抄RAV4, 6抄Model X
Logo抄Porsche

概念vs現實
同埋都唔慌襟玩

睇得出係想抄tesla
但tesla同支共傾好左係大陸設廠
應該上面有指示唔可以抄得太似
結果搞撚到咁既衰樣

平價電車買Kia都會唔買佢啦

隻獅子代表d乜嘢？
咁撚柒既logo咩人先設計得出？
叫恒馳但揾隻獅子黎做logo 點解唔揾狗狼貓鼠？

1 2 3 4 5 6 支那狗D品味真係

車頭大大個恒馳唔驚比人笑到面黃？

byd翻版 等睇爆炸活燒支那豬

小鵬抄到一樣

樣都算啦
乜撚野痕馳1 痕馳2 啊屌你老母?

屌我本身都想講已經俾你搶咗

屌你老母 好撚嘈呀
成鳩日播痕池

狂賣廣告，個名已經勁支那

哩個廣告 短短2個鐘都唔知睇左幾多次

唔叫恒能

byd仲要翻版

On l 79邊個會買你大陸車呀

從前有間支拿公司想做電動車 間公司叫樂視

支那造既會爆炸是常識吧

呢度抄下 個度抄下

辣雞
辣雞
辣雞

認真一樣大陸車，我覺得NIO蔚來好睇過佢

見到呢個廣告就煩
下面重要寫住香港暫未有售
咁你又係香港賣廣告 on9

好撚揼本做廣告 屌食個飯睇到四次垃圾車廣告

有日 佢執柒左

老實講 大陸人係咪唔識設計 真係好7
諗番起Tesla架truck 真係

Tesla一個廣告都無賣過

係bmw
tesla 係s3xy

支那嘢爆炸就勁
想死咪買

好明顯係抄mazda

DLS... 用ViuTV app 睇劇都有佢廣告

Logo 林寶crossover 法拉利
架車抄Tesla

最好笑佢賣廣告但香港並未沒有銷售先好笑

乜鳩法拉第，人地用特斯拉佢用法拉第
連個廠都唔知去左邊

恒大而家個處景比我諗起一間似曾相識既公司，就係樂視啦

傳說中既生態化反？

香港賣廣告引人買股 到底有幾垃圾

真係車價幾萬都要考慮下

送都唔要啦

一陣爆炸

無恒大兩隻字嘅
大大隻整係車頭啦
會買都係貪含大個名

見到殘體字已經唔開胃

全球經濟低迷仲玩燒錢marketing

雷聲大....之後就
參考當年樂視 全方位娛樂平台

2021量產話我知，都唔知有無人落訂

柒到冇朋友

含撚

賣唔賣得事少, 炒高股價cap水是大

抄到十足十

係咪學樂視咁

就咁睇大陸電動車

理想>蔚來>依個未出場

一萬我都唔買

擺明抄Tesla

708 go gogogo

好撚煩

名：抄benz
款：抄Tesla
Logo：抄波子
Overall左抄右抄正一垃圾

抄都抄得柒過人

中国人最叻係抄

支那都唔買喇

廣告音樂又柒又煩

一個鐘播咁撚多次都唔會有人買

吹幾吹股價又升

大陸味其實係咪維持到下個世紀⋯⋯

個車頭

後面講嘢嗰個係咪有啲口音？

佢廣告啲畫面都唔係真車係cg，連一架實物樣版都未有，仲要一次過推銷六款咁多，犯晒賣廣告嘅大忌，一啲都唔專業

個車頭勁似刨蘿蔔絲果塊野

根本無貨出

痕遲

用文盲字體 點都有陣7味

改名條友累事，柒到飛起

仲有無人記得樂視架FF91
講到天下無敵咁, 到最後連間廠塊地皮係爛地一塊

俾錢CCTVB 洗咋

最尾連間公司都執埋

heng chi

窮又想玩車又唔會買佢
中產買歐洲車都唔撚買你
有錢既更加唔會買
個定位比邊個買

好撚煩係咁播

Viutv 寫香港無得賣

tvb寫全球同步發售

仲要香港未有得賣，賣廣告來把撚咩

算吧啦，大陸車
揸車就代表緊個人
係香港，大把車任人揀，
有咩人會想揸架大陸車出街比人笑
完全係香港無任何市場可言

韓國車近十年進步左咁多，係香港都極少人揸就知咩事

又捉到你仲睇tvb

我真心想知有冇人揸呢啲計時炸彈出街因為都唔知幾時會爆炸

同CCTVB 晚晚賣濕鳩礦泉水一樣
邊個會買

d車燈抄左幾多個牌子？

BYD香港都有人揸啦
但D QC就

有冇巴打諗住買恒2好似幾靚仔

上唔到會 除左少量貨車之外
邊撚個會渣

第2好似Polestar 2

當年3個幾買過恆大健康...........

許家印真係好勁，恆大同恆大健康一樣喪炒上黎

等睇聽日3333爆升

呢度抄一忽嗰度抄一忽 咪變咗咁嘅傑作

香港政府為咗配合內需經濟
睇下幾時會加重入口車税
但大陸車就有各種回扣抵銷
迫香港人揸國產車

Viu買咗成晚廣告

推

屋企人播

部4成架Previa咁

點解個設計可以柒到咁

成個廣告一啲spec都冇
部車幾重有冇
行都幾遠,叉電要幾耐又冇
0至100km/h 加速要幾耐又冇
淨係影住架車個樣💩
我以為佢係模型車咋

真係模型
準確嘅叫概念車

又話中國有賣，但廣告寫明香港無得賣，佢小心犯國安法。

第時係街見到唔好駛咁埋 隨時爆炸

通常一開始講到幾突破 幾咁勁

之後頭半年都ok 嘅， 到之後轉差就一沉不起. 樂視嘅翻版

btw. 整幾張概念圖就托住咗個股價
有時真係"brain is awesome".
可惜唔係個個有

恒3 Lexus
恒5 Rav4
恒6 Benz G class

係連車廠都未起

咪又係抄嚟抄去

1:
2: Model 3
3: Audi Q5
4: Land Rover Discovery
5: Volvo XC60
6: Model X

點止無呢啲，連車廠都未起。

支那佬不嬲都係雷聲大雨點小
只係為左套錢

未在香港發售

左抄右抄又當原創

而家偷緊 / 偷咗啦
Tesla 係中国設廠咁慷慨

車廠都未有，有排都未投產

喺上環成日都見到架 BYD 電動車
柒撚到，好似塊電路板做鬼面罩

垃圾一堆

理撚得佢 咁撚7既車

諗住華為做得起就咩得可以做大 ...

想買都算，點解要揀架最撚柒嘅嚟買

原來Tesla專利係公開，不過用佢啲專利條件好辣，就係要你所有專利都要比返Tesla，亦唔可以抄款。唔怪之得無人用佢四輪摩打推動啦。

改個名都7過人

最on9寫住香港未有得賣

kia都型過佢

恒4 Previa

仲以為係手機game cap screen

撞一撞個頭都散咗啦

根本無諗住整，只係托市

發怖會背景 配色 車名 車款 logo 全部都有陣7味

好撚老土

連個名都咁7呢下堅好野！

中國邊度有賣？

一啲科技感都冇 我以為遊戲畫面

好有tesla波子audi寶馬既混合味

點解可以柒到咁

重點係邊撚到？
成晚都係呢個廣告即刻轉台

電動搖控車

屌你老味紙扎咁

一晚播咗最少30次喇 屌

恒馳1恒馳2恒馳3恒馳4恒馳5恒馳6.......就黎耳朵都轟炸

點解可以咁柒 對住抄都咁

柒好多

市值3千幾億

食飯時睇viu, 15分鐘播4次 屌

遲下係咪有架很持久

行唔行到一年?

有邊個會想揸架咁柒嘅車
車條女都俾條女屌啦

睇到呢到d反應
就知呢6架車實大賣
連登仔反指標

連登仔又燈

聽日入兩手玩下

乞嗤

就算唔同Tesla比，同佢都係大陸電動車嘅NIO都好睇過佢多多聲

個痕大嘅designer都唔知係咪食咗屎嚟 左抄右抄

當年有報導話深圳啲電動的士司機揸到jer毛都甩埋，依啲大陸電車會唔會送脫毛

唔計死鬼樂視 已經有byd nio Li xpeng整電動車
再加埋含大

又一間NKLA

all in 708?

暫時睇唔到點樣可以同Tesla 爭國際市場

內需黎講，到底中國人可以為咗自己部車排少啲廢氣比幾多premium?

好似hot toys啲車

全宇宙都未有得賣。
最尾出唔出得成都未知，好老千feel.

天就行架紙紥都靚過佢

口講想買最後咪又係買小日本

等睇爆炸

利申依家揸緊日本車

中國人只會支持美國品牌
Tesla Model 3 國產之後就一直佔據銷量第一

第一次睇汽車廣告放一間唔郁嘅車。

恒大•海之戀
恒大•Monterey
恒大•䨇寓(兩座位跑車)

1-6 唔知邊款爆炸先呢

廣告煩撚到呢

每次睇到哩個廣告我都覺得好尷尬， 個logo 感覺似保時捷，車嘅外型又似tesla，有d 位又似land rover，但又唔似足，睇落好核突

送畀我要即賣...賣畀人嗰下都要硬住頭皮，想像到以下一定會發生...當我present 張牌簿畀運豬處女職員，佢睇咗一睇，然後望住我，一個冷笑，再搖一搖頭.....再用輕佻稍為高音嘅聲線，用睇我唔起嘅眼神望同我講" 舊車主..哩度簽個名呀"..

以上情節純屬虛構，如有雷同，實屬不幸

咁都叫靚
師兄平時食開屎？

Tesla 真係低撚死

笑死 抄Tesla抄到咁7

但好似話車身技術來自saab

成鳩日揸BBA 睇唔順眼

明明係抄都抄到有陣大陸除